我好興奮好興奮好興奮呀！

Please drop to zeroooooooooo

drop你條命，sing！